我今日同個小巴司機開年！！！！！！！！

話說我今日搭小巴去拜年。。。。

正當我落車個陣，個小巴司機竟然同我地講。。。。

司機：新年快樂！

當然我咁有禮貌，當然要回敬佢啦～

我：新年快樂！

點知佢態度突然３６０轉，好大聲咁。。。。

司機：新年快樂呀！！！！

我以為佢可能聽唔到啦，於是我雙手合十咁講多次！

我：係，係。。。。新年快樂！～

屌佢點知仲大聲左！！！！

司機：新年快樂呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

我：咁大聲做咩姐。。。。我知喇！我全家都好快樂呀！屌你老母！！！！

司機：屌！我叫你地「新年快落。。。。車呀！」我仲要踩多幾轉架！

全家：＊＃＆！％＠＊＃＆︿＠！（＊＆！＠％

於是我地全家真係新年快落。。。。

笑左俾正評，雞年好運程！！！！！！！！

祝大家新年快快樂樂，ｏｎｏｎ９９！

...

我好快樂我好難過

屌你老母

走啦垃圾 仲留係到做乜鳩呀
番鄉下啦

如果有個地方叫 新年，新年嘅快落，會高質d

.......

0分

死返高登啦垃圾

返高登啦垃圾

「堅係好笑」多謝讀者提供笑話

結局係咪全家一齊落撚哂地獄
係就好囉

返高登啦垃圾
又要屌又要上
同支那人有乜分別呀你

....

死返高登啦

以為有個地方叫新年

唔鍾意呀～吹牙～吹牙～～

正評左

過街老鼠仲留係度

垃圾到

紅字為笑點

我個樣

以為個司機想要利是

好撚低質

.

零分，真係笑唔出

以為未俾錢

唔好理呢d 厚面皮垃圾
block 柒佢 冇人理就會自動收皮

你小心啲啦，今年雞年你犯太歲呀

真係好好笑

快啲返高登post啦依啲高質笑話啦

唔撚好再係到post啦

好撚廢

垃圾狗，返高登啦

垃圾

我以為係有個地方 新年快
叫你新年快站至落

..

唉

垃撚圾都不如